仲有冇學校係用黑色嘅黑板？

好似都係用深綠色板。
所以大家以後要叫綠板